認唔認同依家唔應該滅火?

滅火時間太耐
視野會被阻
一開火個陣應該要退

同時要用磚雨